邊個係愚樂台頭號閒話是非精 ^_^

係咪有個利字

中

係呀

比你發現左

估唔到 開估OK?

勝利（性癮狗）

扑街 得禾系藍字會員-.+

你黑鬼

我知但廢事講人是非

嗯ok明白

慘過番印度 no.1

G妹俾我飛咗心懷在恨

收皮啦 g妹都狗公

下唔係話你喎

welo知我唔出公海 邊個係我都唔知
不過冇是非就冇話題

只係無聊好奇 都係唔開辣殺po繼續推ong算

喂知恩最近點 仲有冇追ellin

辣殺po幾正

係牙妓

推得多十卜po都要出黎同人social下 覺得太自閉

g妹也太可愛了..

梗係有j下ig同youtube咁